G20團隊廣告

西班牙報紙El Mundo今日其中一版

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推